[昨日晚餐] 自製白汁雜菜雞肉飯

個汁成功左

食譜 最鍾意白汁 然後再配海鮮

個汁只係牛油加麵粉加牛奶
我都好耐無食海鮮啦

hi

牛油其實好唔健康，食得多會致癌

你講緊依單野？ 好似話凈係植物牛油先係

倒左出黎無煮個下咁白

有無食譜分享

有d 🥓 會香d

係咪似kfc?

幾靚喎

有但殘體字黎

好邪惡好肥

似，不過無青豆
同埋每件雞同菜都大件d

多謝

加小小白酒

好正 煮嚟星期一帶飯先

再落d thyme 一定香到爆

正